班左膠平權組織蠢唔晒 無一個組織理過譚德塞聲稱既種族歧視

左膠都睇得出條仆街想借種族歧視spin